2018世界盃 我英格蘭陣容討論

應該打433

gk 祖赫
df 是旦執，因無個勁
mf 禾仔 張伯倫 軒仔
fw 華迪 卡尼 蘇蘭基

用利物浦班底

見到GK話知你前面幾勁都冇撚用

後衛中門大開，無得怪佢

用迪亞打中堅咪得

後防

Rose (Delph) Stones Jones Walker

今次我地攻力足夠
應該全世界盃最強

係後衛廢

史達寧打返國家隊應該又現返形

唔敢出佢，海鮮波

仲要用埋利犬班底就更加冇撚用

Vardy Kane stering

Ali

Dier. Henderson

Rose stones cahill walker

是但一個gk

JOE轉自由龍
其他OK

一見Hart就笑左出嚟

唔用連加特做重心就等出局

利班底攻力最強

樓上堆人連麥佳亞大名都講唔出

真係無個識波

睇好蘇蘭基做1哥

應該都一係就352，一係就433

Butland / Pickford
Cahill Stones Maguire
Walker Dier Henderson Rose
Dele Alli
Sterling Kane

或

Butland / Pickford
Walker Stones Cahill/Maguire Rose
Henderson Dier Alli
Stering Kane Rashford/Vardy

龍門今季Butland狀態麻麻 Pickford始終未夠級數 Hart就唔講
後防方面Walker鐵膽 左閘就Rose，Bertrand，Delph都差唔多
Stones如果踢得好都應該會有正選 淨返都係Cahill同Maguire之爭

中場方面Dier，Henderson同Dele Alli踢正選都無咩懸念
Wilshere Chamberlain後備

前鋒Sterling同Kane一定正選 Rashford Vardy後備

呀漏左Phil Jones

垃圾

butland 咪同hart 差唔多 仲要經驗差咁遠

我覺得可以進取d

9成9踢3後衛

Kane Sterling
Rose Dele Dier Ox/Wilshit Walker
Maguire Stones Jones
Butland

好似熱狗套352咁踢，sterling當son咁玩

最驚中場出曬軒狗+dier玩佔中2條友係度刷互傳橫傳回傳。

不過今年我地陣容好足

no rooney no party

蘇蘭基入唔入到都成問題啦 仲話正選

舊石上場對利物浦廢到喊喎

足總話左盡量會比幾件世青冠軍踢，為未來舖路

佢防守力係廢，打3後衛會減少佢出事

4-3-3
Butland
Walker Cahill Jones Rose
Ali Delph wheelchair
Sterling Kane 黑Lin

阿里歐國盃嗰陣真係好垃圾 咪撚出佢

比廢物佬爆開

Wazza

今年修夫基肯撚定用5-3-2

為未來，點數都未撚到佢啦

RLC , Gomez, tammy abraham甚至卡華利雲都值得入過佢

領隊契仔

無計 人地要利物浦班底

咪用利人啦屌

你都係利人

踢曼城唔叫大壓力咪少犯錯
踢返英撚n年最強都唔知守唔守得掂

打到ox咁咪值得用囉
屌佢老母隻蘇蘭基到依家波都未撚入過揀佢入去煲粥咩

佢d助攻 1腳幾好
主要做柱躉
無睇佢？

佢友誼賽同德甲巴西比人攻正暈都守得住

其實佢就唔差既，唔使佢同人鬥標鬥衝係後面包波既話

3後衛依d野有jones maguire幫佢做

用晒熱狗同獌鏝班英人咪算囉 利果堆又易傷又廢

柱躉躉撚到15場零入波

有無睇波都唔會講佢值得入選國家隊啦戇鳩仔

一定係3後衛啦唔洗諗 唔係後防實自爆
alli kane dier walker鐵膽
smalling stones maguire jones cahill爭3個位
rashford lingard sterling爭一個位 我諗sterling會秤高少少
henderson應該會打中中 但呢個位最好係出到wilshere 希望佢唔好又傷返

左閘睇下rose下半季傷成點 同埋有無得出
唔係應該會用返betrand

龍可唔可以唔好再揀hart
其實好多人可以揀 例如butland pope pickford呢d
就算連forster都好過佢

Butland
Smalling Stones Cahill
Walker Dier Wilshere Rose/Betrand
Alli Kane Sterling

個陣係唔差 但係無Plan B 又Carroll就不了

仲有千其唔好用dier打三中堅是但一個
希望咁多中堅應該唔會掛

佢既防守專注力真係好差

踢防中玩下契弟波周圍撞下又幾好

89 sub in

343英能奪冠陣容

華DEE 簡尼 丁力
ROSE 阿里 100分 獲加
是但 是但 是但

糟嚇突/畢福特

ben mee /tarkowsi有冇機會入

實出alli 條辣殺

希望佢進步

龍門本來係時候畀butland上位
但史篤城今年既失球數字真係太恐佈
好難話butland冇責任

早嚇突最有大賽經驗
唔打正選都應該帶佢做bench

pickford睇落最有機會正選
但驚冇大賽經驗到時出事
而且未畀到人好穩陣既感覺

DIER 太垃圾唔好用
太子就一定要用 唔係既話冇希望

最好唔好用利人啦

軒達臣今季都幾廢，Solanke打正選都諗到出黎係咪傻左

真係選利人都選ox或者Joe Gomez啦

pickford衰在得1.85m 普遍龍都有1.95m

Alli真係唔好出，踢英撚完全唔掂，寧願出下Lalala,太子佢地控到下波,前提係兩個到時狀態好番
左閘方面Luke shaw 哩排狀態上緊，有機同Bertrand 爭下正選
龍真係是撚但冇一個出色，睇死修夫基都唔會用pope
兩翼都係丁力/ox/福是但兩個
其實如果肯大膽d用多少少攻擊型球員真係唔太差

dier 點廢都好
英撚中場無人識掃蕩

依隊英格蘭蘭打433只會死得仲快
5-3-2打穩守好過啦

修夫基話世盃打3後

冇我

Kane 史達寧
lalala Dier 痿狗
Shaw/德夫/rose 麥佳亞 Stones smalling Walker
龍門唔係Hart 就得

我真係望唔透呢個係咩陣
個中場咩事 禾仔打右 張仔神軒都中？打fifa咩

現實：
hart
walker cahill stones rose
henderson dier
sterling alli rashford
kane

GKickford(Hart Butland)
DF: Walker Stones Smalling Jones Rose
(Trippier Maguire Cahill Shaw)
MF: Dier Henderson Alli (Wilshere Winks Lallana Ox)
FW: Kane Sterling (Rashford Vardy)

都講明打3後衛

最強ball playing defender 麥佳亞擔大旗 史東斯打佢sub

屎波寧一定有份 剩低係睇jones定cahill

其實睇數據 連加特應該要佔一席位
你話佢點廢都好 佢又真係入到波 亦都有助攻
而且佢工兵型 領隊會幾中意呢啲球員

講數據丁力，kane，dele都好過佢

佢憑乜?

利申：佢值得入選，但唔應該踢正選

屎波好似已經被放棄
Jones無傷一定有份
雞曉都應該入

每界都話自己史上最強

除非佢下半季大跌Watt 唔係一定有
之前佢踢得麻麻地都Keep住入選
反而福仔再沉落去好危

點解講左頭兩頁都好似冇人講過我

Btw咪話華迪打邊喇 試過根本都唔work 比拉車福特同連加特或者唐辛呢d打都好過華迪喇

修夫基都戴晒頭盔, 應該試多啲新仔
用熱刺班底, 龍門用碧福特試吓, 呢個應該上得到大枱
迪亞加兩個中堅踢三中堅
中場阿里加防中同工兵型, 前鋒KANE 一定係膽

修夫基上任之後屎波好似未落過場

講左話要識用波既後衛 所以屎波落選
直線屌佢用波廢

選唔選我入都係一個問題

Ashley Young值得入選

識波 又有經驗

軒達臣不了 橫傳死守就得
喂唔到波比哈利簡尼都係冇撚用
寧願出ox斬比哈利簡尼頂
ali同dier打拳陰d陰d咁茅鳩人
中堅出麥佳亞撞撚死對面d人

kane vardy/sterling/ford
ali ox dier
bertrand cahill maguire michealkeane walker

Hey Hey!
Give me that FUCKING ball

經過之前對巴西果場 可能用祖高美斯打正選呢

點會無韋舒亞 依家又有返正選

比佢入選到都是做後備

唔傷就入硬

Owen rooney
Mcmanaman scholes gerrard Beckham
A.cole rio terry le tissies
Seaman

Sub: fowler, shearer, lampard, Campell, Joe.cole, ince, James

gk 是但
df walker 宗師 cahill rose
mf lin dier 韋煙剷
fw 福 kane 黑碧
搏d垃圾打國家隊有加乘

黑碧都入得咁禾仔都得啦

牛奶少數有技術英人

alli kane sterling
shaw milk dier walker

我話左搏加乘，數據上係黑碧好少少

龍門本身睇好費沙科士打 屌又同赫特同期沉淪 佢起碼有歐聯經驗 好過pickford butland

咁多人話唔好出ali同丁力，一個名氣高一個數據好點可能會唔出，我覺得前線點執都係得咁多料，執好條後防龍門希望守得住搏偷雞好過啦，出hart應該輸左9成…

Bretrand ?

龍門點解唔考慮吓般尼個pope呢

唔覺得修夫基夠膽大賽用新仔

用pope應該叫唔到後防個幾位大哥

巴打識貨
我至愛